旺角義士究竟咩情況

圍內十幾個fd 今日早去遊行 翻哂屋企 依家係屋企睇緊直播但唔知道現場咩事
依家手足們係咪真係比狗圍到無得走 如果係我地會即刻出黎支援 (只有多人出黎先可以救到佢地)
求解答

推

啲狗好齊裝好撚惡，包抄誓要打鳩人咁款
大家！ 保留實力！！！

急 求在場前線解答

+1 有需要即刻出黎